動物台知名大圈子 侍奉部 招收新血

英雄莫問出處
入泥聊天吧
我地有幾個絲打長期上水

垃圾狗部

待奉狗

邊位係絲

禾

幾錢q

我將會係呢個post入面擇底晒侍奉狗嘅名

我私家G

我唔係依種人

侍奉部就像是連登的調查兵團

ching好波

送死傻閪

係為左動物台死
即使受盡指責同B害

我千夫所指，但還是深愛大家

食屎啦 侍奉狗

查理

笑咗

邊個係c打
有無id？想pm

小妹

美狗還我血汗錢
侍奉狗層壓式招人

推

我冇收過錢
你係咪比冒牌侍奉狗呃左錢渣